最後逃生門

今日跌到27700 大家話好唔好！！

27500